結左婚兩年，仲係處，你問我答

原來玩菊花唔計破處

你老公去叫雞都唔搞你

我係男

拍左幾耐

你老婆晚晚幫你打飛機？

你老母係咪處？

你個名